有無人好憎松井珠理奈(20)禾珠萬歲萬萬歲

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!

#1-第九屆AKB48總選相關
#2-救世珠最新近況
#3-可以係呢到追番POST先
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠給489的啟示

亂世之初(2005~，世界被死肥秋統治，派遣七位被稱為'神'嘅皇族統治
江河日下(2008~，傳說中誕生於原石的救世珠現身，参戰大聲鑽石之役，此戰役後聲名大噪，威震四方，為亂世帶來一點曙光
盛世皇朝(2012~，各'神'劈炮唔撈(業2畢)，繼而出現藩王各據，四分天下

六朝金粉(2017~，各藩王讓位享福(等畢業)，新世代派閥抬頭，包括米農起義的義勇軍和沿海漁民崛起

經歷三代戰爭洗禮後，救世主日漸成長，自以爲可以一統天下，救黎民於亂世，可惜，原來自己已走火入魔，陷入萬劫不復之地步...
一代優醬，二代指麻，三代由誰稱霸，欲知後事如何，請FOLLOW 48G!

救世珠最新近況

#0.禾珠惹火尤物水着上陣火辣熱爆

#1.係ANN到講要超越指原 之後總選四連覇!

私は去年のスピーチ時にあと五年いますという発言してだん、數えるとあと4回は出れるので、4連覇できたら指原さんの3連覇を超えれるかもしれない。可能性あるから、実現だらいいな、4連覇、目指せ4連覇
我在去年說過5年不畢業的發言，仔細算來還要參加4次總選舉，或許能超越指原桑的3連霸，達成4連霸，如果能實現的話那就太好了， 4連霸，目標是4連霸！
頂都未登已經諗緊連霸

#2.新單矛C位了..但禾珠咁誇張嘅舞步，無論嚮咩企位，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！企邊度，邊度就係C位！

#2.第3矛人理橙橙珠

#3.第N次第一

呢條就係禾珠冠軍帶

#4.今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有

#5.日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?

選拔組關於總選名次TWITTER情況
NAME LIKE－SHARE－COMMENT
指原 267k 54k 6k
MYY 208k 44k 4k
禾珠 16k 4k 0.7k
櫻花 40k 10k 1.5k

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

有無人好憎松井珠理奈(15)禾珠3位苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(16)救世珠矛人理橙橙珠

有無人好憎松井珠理奈(17)試下唔理救世珠CRYCRY

有無人好憎松井珠理奈(18) 意外にマンゴー慘慘珠掉C苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(19) 殯儀之星目指四連霸 暨海軍11月正式出航

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(20)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左+1分)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

9.其實呢到主要討論咩多？
上17個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48,bnk48)舊聞至最新花生居多

10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

搞掂

熱烈慶祝珠post成立20回

續上post討論

point9要改

如果話我覺得佢唔靚
會唔會俾人斬

會呀

所以我都戴哂頭盔,講明唔係撩交打🙇🙇🙇

你琴日話上西惠似唔知邊條佬就好想打7你

我認我啲審美眼光/認人有啲問題

阿爺廚房7月17日晚上10點半回歸TVB,好似又係上西惠主持

聽日要番工,有幾多巴打會去握手呀

唯有留係公司睇showroom睇吓邊個STU成員入選拔啦

由美子要做C

睇佢SR 成日笑好正

去

我第一次睇覺得好hea
個陣仲係單飯欅
takahiro 好似9排舞咁
完全同欅個啲舞唔同

公司可以睇SR

介唔介意講下你做咩
時間好似好長又辛苦咁

成日覺得34化妝好勁
唔會太誇但係令人好順眼

係屋企人開嘅餐廳做廚房佬,但我只係打份工

番朝9晚11,仲要落場

第一次睇真係屌出聲
娘娘畢業單咁又俾肥秋hea過左

佢今年開始番韓妝

太子爺

淨係打份工出份糧,鋪頭賺多賺少與我無關

唔講以為寫真嚟

如果有茂木忍+mion寫真集

波控確定

落場狗都唔屌
賣身咁

阿哥創業開到口,唔通唔幫手咩,咁喎我又呢行打滾咗成十年

珠珠

估下邊個係處好過

左邊條友有鬚嘅

珠理奈and伊豆田

想佢講邊個會出嚟做姐

btw HKT個呃飲呃食節目 好似完得咁突然既

係連好好地做一集或者攪個大食會咁完都冇

有巴打話又關吉本事

why

後藤叔係吉本人
吉本唔放人
我都係舊po睇到有巴打講

呢個珠珠去咗邊

禾珠真係由細到大都咁樣衰

我覺得佢細過真係靚wo

16-18 歲最靚

Topic係咪已經諗無可諗

當冇流量個陣禾珠就會出嚟俾新topic我地

松井珠理奈

来年こそ、チャンピオンになれますように🎋✨ その前に、8.29後楽園ホールでチャンピオンに❗❗ #七夕の願い事 #1位

禾珠mon post又一實証

第一第一第一

仲講緊第一
佢偶像人生只得呢樣

頂 本身以為個#1位係你加上去
點知真係佢打

我係專業如實報道

強逼症睇哂珠鋼棒，見到加咗我堆9up野上去

btw 開post要諗topic，所以我都唔係咁鍾意開

依張圖點都要加落去金鋼棒啦

到尾就問下大家用咩topic

你以為我地玩架

in 禾珠we trust

48G 下次幾時有大 event?
應該會公佈 #81-100位，好想知

有咩event你班ngt狗都玩串哂個party啦屌‼️

等睇轉頭有人宣布畢業

Who?

唔重要 無人理 無人識

本家D2

轉ptt
[2ch] 久保「進榜了卻因為是研究生而被排除」

日本亡靈痴線佬真係好顛

何志光:「一票不投008」

有以浴衣配信超正啊啊啊啊啊啊啊

睇緊野村姊

7/10(月)18時~
豪華芸能人の24時間プライベート生配信 第３弾！
今回も豪華芸能人が出演予定*敬称略

AKB48
込山榛香
向井地美音

笑撚死

你個名都唔好得幾多

你咪笑囉,連登AC不是推是常識吧

留名先

轉名未

唔知做乜春,夠一個月都唔比轉名嘅,連囝個仆街真擾民,返高登啦,屌佢老母

等睇木神美亻憂.

差啲認錯人

比個名禾‼️禾有推‼️

大佬,放過我,唔好攪我,ok

ok今晚即刻開個mako post‼️

你鐘意啦,我阻你唔到

#1

忍唔住吹奏 點解可以咁尾

樓上吹到雪雪聲喎

好尾機

以前超打耳

個個都靚

20
真係好誇張

愛理

差d唔認得著左衫既白間

茉椰 嶺奈 櫻花 愛理 樺乃 呢渣下單希望入到

NMB 新歌MV 啲色咁怪,
是咪我MON 問題

LM

禾珠玩唔玩

咩嚟

咁正
未有睇細文，係咪46 48都玩得

係咪即係話今年冇猜拳？

46冇份，又係sony唔放人
Performance 對決係咪又係d濕9才藝表演黎

秋p表示呢次「又」要搵鑽石原石啦

冇話一定要搵48/46系

串啲搵hp人過去都仲得

AKB最難聽嘅主打歌係咪so long
連個mv都拍到成套鬼片咁

禾珠個隻呢

猜拳個首?

我係so long 入坑喎

麻友單
咁某程度上真係鬼片來

今日有幾多個珠推去摸手

大餅會否比西野更快斷隊

其實唔難

冇事嘅

不過我諗佢都有心理準備啦

識買梗係買大餅，上台合照機會大增

NMB d顏值高左好多, 係衰在有008影響曬觀感

不嬲都高....

三上悠亞爆AKB一半非處女 「入團前已破處」

出現了
STU48の中国人メンバーが日本国籍取得を希望、「南京の恥！」「時代錯誤だ」中国で賛否両論

做個文明中國人, 應該淨係睇SNH48 BEJ48 GNZ48‼️
走去睇倭寇偶像嘅全部都係漢奸, 係中國人之恥‼️

BTW. 呢個笑左

應該全亞洲都咁諗

女王有同板野慶祝生日
仲有禾珠

肥秋個聲優團好似仲未上軌道
又開始開新團

我最期待的畫面出現了.jpg

個個應該指原自己攪掛
連選人都係指原自己選

康子果個叫 22/7
指原果個叫 ＝LOVE

乜野麻友單

首c

我覺得首歌好聽但係個mv仲咩攪到好似係啲中學生拍咁

jkt個版拍得仲好睇

STU 選拔SR發表

暫時都係正常
指原同奈奈榜住個C

諗起柏木同唔知邊個c個首
鏡頭都冇多個

center毫無懸念

一入就完左

怒關showroom,屌你老母

柏木同娘娘首green flash LOR
PRR / 救世珠仲多鏡頭個佢地

不過其實首歌名都話俾你聽首歌係用嚟捧新人

娘娘呀，綠光嘛
不過首歌真心好聽，而家仲會單曲循環yukirin world version

真係好正 段RAP 都好好聽

天氣溫柔聲

唔該巴打

開場 HR
心願
客秋沙
EN 戀愛叉燒包

橫總話同肥秋反映香港搞con

我幾鐘意呢單舞台服
但明明慢歌件衫咁mk

正係本家定成個48g

邊會講到咁仔細

係咪黑白色個套??
仲要每個人都唔同 其實幾型

好葡萄個女飯

係呀
但真心唔match首歌

無大谷

btw 成個sr開咗幾耐？

反了反了 無中國人

有無巴打有出道/首單in>out表

in 石田千穂、石田みなみ、今村美月、門脇実優菜、佐野遥
out 尾﨑舞美、門田桃奈、谷口茉妃菜、張織慧、三島遥香
#STU48

stu 暫時仲係認得個c同柊細妹

作為新飯 我其實鐘意選拔多過 優醬個陣
如果有老咪入去 頂生駒個位就PERFECT

其實得14個位
我諗來緊頭幾張單曲奈勾同指皇都係會頂住兩個位

係頂都頂入死人頭男人樣山杏奈先

點都要佢2個頂住下個銷量

唔知係咪我偏見呢,總選之後008影親相都好似搭枱咁,係咪比人杯緊

攝鏡人咁

梗係LA

呢張好似係總選之前已經去咗SG 拍MV

某國網民: 因成員不認日本人就將佢踢出選拔

等睇STU又創造強推之恥

屌你老母,14位都唔比個我cuca,祝你第一單大爆死,冚家鏟

7月8日行われたSTU48デビューシングル選抜発表後にキャプテンの岡田奈々さんから。その全文です。

STU48選抜メンバーおよび立ち位置順

又玩強推,睇你幾時撻撚死

頂個排我都係sgp 撞唔到

話到明係怪盜又點會俾你撞到

係咪我old news左
你櫻又駁返長髮

張相總選之前架

所以我咪話係咪我偏見囉

咁激動啊青
新團寧願強推一個好過推推下唔推
過多兩單再睇下點先

咁你揀得佢做C 都要睇下效果點先轉GA

至少我睇佢SR 覺得由美子
好正

由美子

係之前HKT同NGT睇都未睇就轉左個原C
所以先會咁奇怪今次唔轉

美南。。。
諗起都sad

肯定有縣長撐腰

既然總選全團圈外左冇得睇 咁除左握手會切得快唔快 仲有乜標準可以判斷到瀧野呢個C得唔得

作為連高登AKB飯,唔係我個推就係唔得係強推之恥是常識吧

除左禾珠其他全部mb都係強推之恥

啱！

橫總真人好可愛呀

世界第一

原來依家炒股game有得睇啲認證account list
山邊步夢玩到lv69

公演唔係成日有得上 做完功課無野做咪炒下股囉

副歌loop左十九幾次，08嶺奈超靚

總選期間，啱啱先推到有人識，咁快又轉人講唔通喎

我唔想由美子變第二個美男

講到好似香港D師奶股神咁

其實大餅真人都幾正

預設咗佢係金髮

佢瘦番啲應該唔錯

佢不嬲唔係肥,係大隻

叫佢同禾珠打番場摔角先,打撚死珠珠

究竟係SONY 本身啲人勁定真係肥秋偏心
就算俾欅啲CW 歌都幾好聽

我覺得隻歌本身幾好聽，佢地已經唱得算唔好

兩樣都有
我覺得Sony始終係大廠牌，曲庫都大啲
而肥秋聽完抽幾首好聽出嚟填詞
肥秋俾欅啲詞係幾有誠意
簽咗俾Sony嘅NGT
第一單主打連CW成張聽落都幾好

留番垃圾比乃團

吹奏一下

唱成咁

後面合唱都仲好啲

獨唱個PART 真係唔係好掂

隻歌intro幾正

冇錯 我飯欅都係因為啲歌

Stu 個c個樣其實好大氣
係總選海報既氣勢都唔輸俾其他人
相比中井
不過年紀太大
細返3 4年就真係完美
同埋佢好似係48g第一個大學生企單曲c?

係
但係睇佢sr仲係好cute咁
一講起船長就發晒姣咁

最鍾意姣婆同淫婦

再過哂d乃團都唔要既比本家

講到歌嘅質素點會係乃團垃圾
係到akb個啲先

本團都唔要俾分團

呢兩幫人係咪仲鬥緊

邊2個嚟

沒有救世珠就沒有SKE

咩page嚟

又係禾珠救世論
曲直難分

冇禾珠成個偶像界冧左啦

向井地 大和田

又黑禾小湯渣呢家咪推左小火田上去囉
希望佢唔好步08同宮前杏実後塵啦
諗起禾珠個排新單無左c係咁發癲

其實以前有冇鬥到出晒面ge派系鬥爭

成日迫害禾珠

元A and the rest of the world

team A黑社會

大肥田真心正過Mion

等我再重申多次 無禾珠 SKE會消失於世人眼前
禾知道味噌心底裡是G持禾珠 唔好再口說不了

#j圖again

老咪剃頭 成堆元A影唒相支持
之此之後 戀禁規則變得可有可無了
菊地大腸平鳩米澤石黑個啲衰在洗腳啦

因為我是十年一遇的奇才啊

不了

睇落唔似廿歲都不過不失
不過佩服營運敢用老野而唔用嗰幾個𡃁妹，可能由美子適合佢地初出道形象

佢出道夠咗10年未
啊奇才幾時先肯大放光芒

now通街都千年一遇 兩萬年一遇
禾珠話自己十年一遇根本就係謙虛囉好唔好

夠晒純 同隊team幾夾
不過stu真係要做好背景審查
一個唔該開始紅
個陣就中文春炮就大鑊

中咪中囉
仲有人care架咩

15期而家最有潛質應該係聖醬

見識過008單野 老子什麼鬼也不怕

不過海軍某幾位被爆入團前大頭照，希望佢地出道後儉點啲，我都幾鍾意首廣告歌

我自己就唔care
不過日本仲大把人care ma

489既底線又再低左

除究宣佈大肚之外, 冇野可以再打擊到我

其實入團前你唔好
好似欅個個咁揸晒波/玩不倫
已經好好

日本啲破處年齡 唔係14-16咩
可能好似3上咁講
團一半人都唔係處

我可以肯定麻友唔係處
因為比左我

竟然係仲有一半人係處

夏日檸檬船

這是SNH48最新MV《夏日檸檬船》的擷圖，由SNH48、BEJ48、GNZ48、SHY48四團共32名選拔組成員所組成，四團分別是上海「SNH48」、北京「BEJ48」、廣州「GNZ48」以及「SHY48」瀋陽，為了這支MV，成員們遠赴雪梨取景。並在MV中首次嘗試「萌海盜」，超強的陣容成為有史以來參與泳裝MV拍攝人數最多的作品。

笑死

好韓妝

好假樣假奶FEEL

出年咪十年到時就走式登基

滾動人心勵志故事

由台灣流行音樂製作人「R&B教父」陶喆親自操刀作曲
真係唔google都唔知咁把炮

如果肥田肯去拍下劇就好

佢係有錢女嚟
好似成日週圍去咁

橫山就以總監督身份表示，承諾要喺香港舉行AKB演唱會，台下歌迷即報以熱烈歡呼聲。
真定假

wow~~~~~
咁樣囉, 點都要叫幾下掛
報導出黎緊係話熱烈架

唔出奇 hkt nmb 都o黎香港搞
係既最快都要下年 但麻友都畢左業

舊top走下一個又一個，新嗰班又未成大器，無AKB味嘅AKB演唱會

最後都要問候聲營運老母

盛世個時又唔搞 依家feel到本土dupdup地先記得海外飯

但我覺得依代d mb 先正喎，14-15期 美音 奈奈 etc

我夠信2014年會有一波新公演啦

hkt 當日都承諾會再黎
人呢？

事前講定個d一定係大隻廣走數
突如其來個d永遠都係真

akb 本家黎開應該都幾好賣ge.....不過無麻友

其實香港飯群都摺摺地咁滯
如果係搞演唱會跪求本家純血
幾耐冇睇過本家單獨con
對上一次全部本家係娘娘畢業公演

但好多大陸(仲有小小台灣,大馬)既飯會黎香港
好似琴日呢d活動都有唔少
真係開con佢地都會黎

搞就實搞到既

睇到張織慧係sr喊又覺得佢好慘,真係比大陸閪玩死

今次俾邊邊炎上

應該係琴日日本討論得勁

センター目指す

咁佢又戇鳩嘅,臨選拔前講真話,你係想做日本人都唔好講到出面啦,仲要STU成立都係為咗旅遊,得罪班傻閪大陸仔,縣長實淆底啦

但係,識玩緊係玩越反越紅啦,老閪都唔認係中國人,包你一夜全中國都識你

學鳩袁木,南京大屠殺係死過人

打錯自

我覺得佢係想食兩家茶飯但衰on9
先唔講堆麻煩中國人
你講完無論點都會記住自己係中國人etc（雖然應該係想講俾中國人聽），轉個頭又話要入藉日本算係點
玩精神分裂？日本人聽完會有咩感受
雖然唔知佢係唔係真係咁諗，但係得罪講句，完全係蝗蟲心態
真係寧願你咩都唔講好過
當然聰明女就會等握手會先同中國人講嗰堆嘢啦

蝗性改不了,食兩家茶禮係蝗嘅本性,邊度著數痴邊度,睇嚟佢都要入SNH先有得番身啦

其實呢d已經唔係中日問題
日本都有好多鬼佬鬼妹
咁佢地係日本生既仔/女
你話佢地應該係外國人定日本人？
係日本法例規定左一定要日本人先可以使用某d福利或者設施
例如租樓/買樓等等
咁入日籍都係無可厚非
但你又可唔可以叫佢地忘記自己流緊洋人既血？
忘記自己係鬼仔/鬼妹？
其實邊個地方都係
一有d咩xx人優先
當地土生土長既人一定最受惠
但外籍人既後代
一定係最慘果個
呢條女講得出來
就應該預左會承擔好多後果
但唔代表其他人可以繼續用有色眼鏡去歧視

tpe48終於開工
但係如果調番抹茶番去都幾慘

台北48準備開波
去台北睇公演應該易d

利申：idol既話台妹不了

留完學，應該一定要返去幫手喇
係睇邊個架妹撈唔掂要走去台灣

宮崎喵

調走抹茶咪者係叫team b 又少一個人
其實佢已經有一批日飯
商品又賣得
應該最多都係俾佢兼任

見到akbingo 係咁問佢野

主持算好人，比左都唔少機會佢

tpe48終於成事

得罪講句 睇48系就係為左睇日本妹
其他地方48完全無性趣不了 但鄰國48簡直係垃圾
睇台妹識睇一定睇台灣綜藝 個到大把

100%同意

台北48
應該100%都唔係處女

台北市+48分

所以佢哋咪成年後揀入日本籍囉

我都唔明點解會去台北開團,真係唔驚不斷淫照流出?

想當年無名破解,做福人群

其實講左好多年，印像中好似甚至係上海48未成立之前已經話想開台北48

好似話之前台灣邊個金主/partner冇再課金
所以停咗

可能而家搵到新水魚掛

呢個我知,我係想講台灣無idoi呢個風氣

台灣只有私影雞同綜藝雞

之前台研咪有個拖住條仔去選囉
咩idol戀禁台灣根本wfc

去幼稚園揾成員都唔掂,台灣鬼父新聞多到

黑澀會應該係idol黎
我愛黑澀會=akbingo

昨日皆さんに質問した
『綾巴にやってほしいユニット』

▷向日葵 ▷MARIA ▷エンドロール
▷ジッパー ▷ハート型ウイルス
▷Bluerose ▷ハートの独占権
▷泣きながら微笑んで ▷黒い天使

そのほかもたくさんっ!!!

如果08跳 ZIPPER

黑澀會當年都狂爆流出啦,當年foxy一打黑澀會流出一大堆

仲有台妹勁鐘意飲酒,淨間整單makiyo打的士佬番版就好睇啦,即刻滅團

冇沖突, 佢真係台灣出名既idol group黎

真心咩我唔知既
我低form有年勁鐘意佢地 推mei mei

如果個似林志玲同vivian就好

即係台灣48唔洗守戀愛禁止條例?

咁我明啦,原來008係為台灣48開路,我怪錯咗佢啦

好似都係D唔出名既有流出
出名個堆都冇乜

守同流出冇關係架
日本夠守啦

你想睇番嘅,講善用Google搜尋功能

支持008移籍tpe48

台研其實幾慘
又要再選過，仲分分鐘變到低級過新人

啱啱睇番地圖,AKS想咪想攪圍堵中國政策,第一島鏈

西面人妖,南面撈麵,東面珍珠奶菜

支那包圍網

秋元康在下一盤很大的棋

【ご案内】
東海テレビさんで、今年3月にオンエアした、あの特番。
この夏、第2回目が。

番組名：
真夏のニセアイドル撲滅大作戦２

放送日：
7/28、8/4、8/11 25時05分～

SKE真係上晒力喎
番組密密麻麻咁黎

另一方面hkt死哂火

最撚無嘢撈MK頒獎禮

有潟姐

攞完獎有咩獎勵?

49單有歌

廢青出頭天

有三個STU入咗

睇佢SR 真係好治癒

廢青選拔

雖然呢隻冇佢份

抹茶都係咁樣捱出頭

prr

對荻野,中井勁著數囉

咁人地係好勤力wo

超可愛

暗示前一年無嘢撈

終於整返個樣啦
有排成個中村麻咁

次總showroom台灣直播中

點解香港無嘅

咁有野撈就緊係冇咁多時間開咁多
你估好似hkt果班咁冇野做都唔會開sr咩

掃緊街

點解唔行旺角呀,屌你老母

係台灣有冇人會即刻衝落去搵佢

班研究生啲日文都幾勁

後面都有一大班飯,仲要好多係女飯

這些機會
點解尾站唔係香港

香港有飯堂 不了

如果旺角我即刻落去護花

跟

你岩
到時分分鐘成班人衝埋去失禮死人

麻友拍玻璃事件

條柒頭出咗坑未

抹茶今日一定係百感交集
TPE開團
都未知將來會係歸鄉定係兼任定係保持現狀
跟住就入49單SR選拔
然後佢本身總選公約係諗住同台灣研究生一齊開SR
今晚就俾由依履行左
仲要係邊行邊玩邊食既SR

岩岩先有d存在感 就咁返去好可惜

唔返會唔會比台飯屌㗎

其他台飯唔知
我今日睇PTT
大部分都話TPE冇乜未來
留係日本AKB仲好

有咁多台飯架咩

咁台飯理性喎,知道班台雞信唔過

Tpe48應該可以實現在籍妊娠發表

公演完成班落夜台比人撿屍

私下聯繫飯做援交 可以屌既偶像

即刻組團去台北喝茶,有無人join

横總過咗12點仲開showroom有無犯規㗎

佢係台灣MA

係冇俾人cut到
正常11點一律係會被SR staff cut既
可能係肥秋睇緊 俾左特權

好多毒撚係後面跟住,我好驚呀,我想落去保護横總呀

好提子呀

點解會cut

SHOWROOM配信ルール
◯配信可能時間は、5:00～24:00までとします。ただし、配信時間には年齢制限があります。
・15歳未満は20:00まで
・16歳未満は21:00まで
・高校生以下は22:00まで

◯小学生、中学生、高校生のメンバーにつきましては、平日の8:00～17:00の間、配信をお休みさせていただきます。
◯1回の配信時間の上限はありません。
◯ラジオ配信は禁止です。
◯必ずリアルタイムでコミュニケーションが取れる状態で、配信を行って下さい。

營運規定
你唔係指定時間開就會強制cut你

027 生日快樂

今日最吸引我注意既48G新聞都係SKE今年會繼續開美浜live

左邊真心正

希望027多啲女性向job

歌唱メンバー

●選抜メンバー
指原莉乃/渡辺麻友/松井珠理奈/宮脇咲良/荻野由佳/須田亜香里/横山由依/惣田紗莉渚/岡田奈々/北原里英/高橋朱里/白間美瑠/本間日陽/古畑奈和/高柳明音/吉田朱里

●アンダーガールズ
向井地美音/松村香織/峯岸みなみ/須藤凜々花/加藤玲奈/大矢真那/中井りか/小嶋真子/高倉萌香/大場美奈/太田夢莉/田中美久/川本紗矢/倉野尾成美/森保まどか/福岡聖菜

●ネクストガールズ
加藤夕夏/渕上舞/朝長美桜/江籠裕奈/矢吹奈子/冨吉明日香/村瀬紗英/田島芽瑠/西潟茉莉奈/岩立沙穂/佐々木優佳里/鎌田菜月/谷口めぐ/後藤楽々/久保怜音/沖田彩華

●フューチャーガールズ
坂口理子/田中菜津美/小栗有以/込山榛香/山口真帆/植木南央/武藤小麟/竹内彩姫/谷川愛梨/荒井優希/松岡菜摘/渋谷凪咲/市川美織/本村碧唯/熊崎晴香/北川綾巴

●アップカミングガールズ
太田奈緒/谷真理佳/永野芹佳/佐藤すみれ/坂口渚沙/宮島亜弥/加藤美南/小畑優奈/樋渡結衣/茂木忍/大森美優/後藤萌咲/角ゆりあ/髙畑結希/豊永阿紀/松岡はな

●SHOWROOM選抜
大西桃香/中井りか/佐藤栞/中村歩加/下青木香鈴/野々垣美希/西潟茉莉奈/奈良未遥/内木志/森香穂/荻野由佳/馬嘉伶/太田奈緒/福田朱里/佐野遥/山根涼羽

●豆腐プロレス楽曲
チェリー宮脇/ハリウッドJURINA/ロングスピーチ横山/道頓堀白間

禾珠有兩首歌

你咁講其實豆腐 個4個都有2首歌GE

其他3個係禾珠面前跟本就唔入流

SR 都有歌
唔怪得之咁搏命

前事唔知

LL花 有份
好想睇佢個MV添

利申：禾真犯賤

原來無野撈霉到臭先開showroom,點知食屎食著豆

巴打講得好毒舌，但唔知點解我笑了

我都覺我講嘢好衰,風格嚟唔係針對任何MB

無人氣廢青靠自己日開夜開得黎嘅成果，都值得讚嘅
起碼俾人知道有呢位mb同叫咩名都好

咁又係呀,起碼中村步加我都係showroom先識佢,係唔知點解HKT MB反而無嘢做都咁懶

我睇新潟朋友識佢
花名步大郎

俾指原養大左個胃口

佢都係癲癲地個D嚟

sakipon

新人仲有團火
hkt做左5-6年開始打工心態 hea

大米大部分都癲癲地

摘菜個啲係咪己經等養老

2017年已過一半，日本的媒體調查公司「NIHON MONITOR」一如以往公布了「2017上半年電視廣告排行榜」，其中女藝人部分，由19歲年輕新星廣瀨鈴（広瀬すず）以14個代言品牌力壓一眾前輩，成為新一代廣告女王。而「大美人」桐谷美玲則在最多廣告播放次數之中穩坐第一，不過在今年的名單中，早幾年一直雄霸前列的AKB48集團，無論現役成員還是已離隊的大島優子、前田敦子、小嶋陽菜等人，均不見蹤影，似乎日本藝能界已默默改朝換代。
睇開日本藝能的迷兄迷妹，有否覺得廣告榜上好像少了點東西？提示就是「AKB48」，回顧2015年或之前的結果，總會看到諸如大島優子、前田敦子、板野友美、小嶋陽菜、指原莉乃、渡邊麻友等「48系」現役或前成員之名字。以2012年為例，頭10位幾乎全是AKB成員，當時排第一的前田敦子更同時擁有17個代言，比現在的廣瀨鈴還厲害。可惜隨住舊成員陸續畢業，AKB人氣大不如前，而廣告業界也有指AKB近來太多負面新聞，起用少女偶像或有損企業形象，最大的致命傷是現役成員知名度偏低，叫不起價也沒號召力，不論是「48系」還是「46系」，如果不是以全隊牌頭出動，商戶一般都不太想找個別成員賣廣告。

樓上太長唔想quote

01同東方報親48g都係唱衰

btw呢篇都幾算中肯嘅

而家最多人識可能係白麻同吉珠

中井貴為團top,不過總選之前有撚嘢撈咩,仲有,佢性格應該係唔輸得個隻,所以見到大檸檬爆出,仲唔出盡奶力,淨間一個唔覺意又同禾珠一樣掉C,就苦呀西啦

竟然唔係指原啊彩麻友

唔係既 中井雖然握手ok首單企c 但始終出道頭幾年人氣未穩定梗釣多幾個飯打好個底先
不過總選2x名都開始穩架啦

上面高汁分析

BTW 禾 Vivian 都係晚晚開台

youtube好多人睇,好多值入式廣告,fat fat啦

馬嘉伶其實幾有潛質
SR又勤奮，akbingo又聰明（唔排除係有人教佢嘅）
雖然啲人話佢講話唔正，日文廢
但日文好勁嘅話，就唔駛睇佢啦，睇日本妹唔好？
而且睇住佢日文進步幾好
我估總有日本仔會鍾意講嘢唔正嘅台妹掛？

唔知馬嘉伶係日本人眼中，係咪講到三小辣咁樣呢

速報唔入圍，結果有廿幾名，肯定唔係BUG !!

呢個真 同埋美南都係

中井未穩㗎,禾宮島亞彌好快就會追上嚟,信我,呢隻潛質股一定爆升

乃團成堆top都係好紅
可能因為佢哋係專屬模特兒
其實48都好多靚女，不過形象問題推唔到上雜誌
唉已經好難再出到當日板野陽菜女王咁

你咁講係咪間接話大檸檬有BUG

48G都有好多靚女，明顯係化妝造型形象問題

不過冇架喇，48G太多負面新聞，短時間形象返唔到身

女性向日雜真係少好多
上親都水着

48G已定形為死宅團,代言飛機杯就得

唔係丫,啱啱008咪打開咗新血路囉,可以做婚禮婚紗代言人

作為神推飯，我都覺得真係好難講
之前巴打計過，一日5.5萬票，物理上真係唔係好可能

佢地總選就身體好誠實
投返自己推

爆升就未必，但上位就預咗，仲有其他嗰幾件研都上緊去

中華炮唔包括台灣地區?

咪係，講就天下無敵，成個國家都谷唔到一個MB入圍

樣既問題
台綜是但執條女都靚過佢

你講話其他都升緊我認同,但講顏值同人氣禾宮島一定會爆升

禾奈良都準備爆升

松村條臭雞多女飯咪又係選拔福神
咪又係專屬MODEL

最憎佢,憎佢多過008

我自己其實幾憎睇水著
除咗有限白間個幾個真係sexy
其他個啲真係為露而露咁

台綜個個整容雞就咪擺埋一齊講啦影衰哂

丫....唔記得咗你係迷整容泡雞團嘅添,屌親你,唔好意思喎

佢單野根本仲衰過結婚
結婚起碼都叫男未婚女未嫁
松村係搞有婦之夫

尋晚之後成個乃post追殺松村同大園

每單都屌松村
屌極都唔死

奈良

條麻甩佬呃佢未結婚啫
最衰都係男人

珠巴又嚟人棄我取
想做連登包拗頸王

松村都攬
唔係佢呢單野個年乃會上唔到紅白

老女人們一年時光

我就普通 影得美感都ok
個啲變態水着影到成隻g咁就真心無眼睇

矛盾對決
你地寧願佢地好似柏木咁詐死扮唔知，
定係松村咁認罪但賴死唔走？

柏木
松村

松G係錯
但嗅男人係最衰，呃佢

48G 成日有成隻G既水著

老實講 自問真心接受唔到r人地bf/lg呢type idol。。。
雖然我某幾個推曾經都衰過呢味野 用左勁耐時間先消化到

2個都不了
一個出事營運大佬傾掂搵其他top早走擋搶
一個出事仲可以霸住選拔位
睇唔透

唔好黑柏木啦
佢都無生人霸死地,又肯去大米帶妹妹仔上位,算係咁啦

柏木 松村 個名都係樹木，天生一對

咁松井呢

其實柏木有冇真係帶過ngt
好似得北原帶咁

有嘅,佢都常去大米團公演嘅

feel 到都幾疏遠不過一個移籍一個兼任無得比

依句嘢橋本喺記錄片都講過，結果兩年後原來佢都係一樣

都有嘅
柏木有時在公開場台或者訪問對答都會提下米團囡囡，某幾個大米妹子都講過柏木都有教過佢地野，不過力度當然唔及移籍嘅鰻姨咁大啦

班MB有講過如果有煩惱，會問柏木意見
推論佢應該都幾照顧班細

#1 唔會出事，好似係

所以唔好再黑柏木啦,佢知衰㗎啦,比條生路行吓啦

已睇透idol sell人設 在籍無出事咪算係咁
不過48g令我最o嘴一定係總長同營運大佬k房玩個啲相 可能佢本身sell個image太正面

呢個原來唔只係珠post,係48g黑歷史post,個個都括出嚟插兩刀嘅

幫珠吸流量咋

珠=48g

禾珠己過氣。。。

咩過氣呀
次世代ACE 呀!!

有時想幫珠珠講好說話 諗起都打冷震

49單指原c 50單麻友卒業c
51單仲唔輪到禾珠

對比之下 禾珠無整容無溝仔工作敬業 又加分

即係一條死毒撚啦

Both

有呀 佢mail twitter 嗰啲都有講ngt㗎
尋日先擺完潟姐上twitter
雖然之前公演上得頭尾兩場
不過佢話新公演會努力上多啲㗎啦

話事話 ngt mb無開ig/twitter

家姐

橋本入左sony度做未

最近飯豐まりあ套パパ活

佢個樣真係唔得

遮一遮個樣會唔會好啲

NO.1臭雞 橋本

各花入各眼啦 我又覺得好多日本人成員仲差過佢啦個樣 佢自己都有講過知自己唔靚 至於台仔我咁諗呀 應該好多都係二 三推 到真係投時應該投得多d自己首推既成員

佢化完妝係SR尚算可接受

柏木衰拍拖+冷處理

但008衰結婚+刻意搞串個總選
松g衰不倫，又當街醉酒擁吻
至少其他衰拍拖嘅人都好少當眾搞到咁

加上佢哋三個人團內表現同貢獻嘅分別，心裏有數

最不值係優子同麻友，謹慎又自律
結果一個就因為前田走+麻友未穩定而遲畢業
因為零零八婆而道歉同比人圍屌，仲去外國讀書
另一個就連輸三屆冇第一，仲要臨尾畢業都冇人理

你地睇台仔對周子喻同佢差幾遠就知啦
我諗台灣起碼都幾千個48 fans
每人投5票正路夠入圍
結果就係得把口支持

泡菜

我覺得佢上冰狗個look幾可愛

對好多台仔黎講雖然抺茶唔係首推，但既然營運有意建立TPE，但過咗成年都無消息，垃圾營運逼走一個又一個台研，營運唔出手咁咪由台灣飯做起先囉，唯一可以做到嘅就係推抺茶入圈，等其他人注意到抺茶甚至係TPE存在，連自己友都唔撐，點講得通
早排日日問候營運幾時搞TPE，又話台研好慘又乜又物唔惜珍惜逼走王馨，死剩六人，但自己能力範圍又唔去做 講就天下無敵

珠咪又係文春三進宮
有康爸爸+湯爸爸死谷爛谷之嘛

鬥錢多既決鬥就唔好難為人啦,向握手部數方面發展仲好

咁周子瑜呢單無得咁比較既
擁有猶如玻璃造的心既鄰國人唔俾人舉枝台灣旗再喪屌佢逼埋人道歉 呢啲牽涉身份認同同反映台灣國際地位問題

諗起另一條友
又唔講全名

諗起橋本環奈

係連登除左本土大佬之外，有乜人係唔可以爆名

乃團18單

優子

No one care

運濟係咁上下

小嶋真子

今日の深夜24:58〜 オー!!マイ神様!!
出演させていただきます
ぜひ見てください

請多多支持
🙇🙇🙇🙇🙇

Me
空降三期做c

大園個樣成個低能仔咗

有無人覺得玲香好可愛

呢個邊個嚟

我一向覺得佢其實唔差

島田
全group 計應該入top10

Top1 係伊豆田

不嬲都唔差

乃團新c真係唔多掂
第一二排是但捉一件，都好樣過佢哋
其中一個係民推就冇辦法，另一個比人屌到傻

如果鳥堀wc
三期佢兩個企側邊可能比較好

二期完全冇人識

得櫻花分身算紅

尋日我睇直播，全部塊面黑過禾珠冇第一

兩個一樣樣好難認

有著衫嗎

有著係堀
冇著係櫻

又放伏?

我獨佔

谷口めぐ、SR配信にて運営や支店への不満爆発©

谷口の要約
「チーム8はオリメンでずるい」
「AKBのシングルは支店が混ざってくる」
「歌番組でても私を探してください状態で見つからない」
「AKB単独でシングルだしたい」
「歌番組でAKB48と名乗ってるのに支店メンバーばかり 」
「ヤングコンサート中止になったのは人が集まらないからと言われた」
「私たちも初期メンのように1からやり直したい」
「今のAKB運営は怖がって挑戦してない」
「選抜も同じメンバーばかり続いてる。それだと諦めるメンバーもでてくる。希望がない」
「メンバーにとって刺激がないとだめ」
「自分達でアイデア出したい」
「今のAKBの環境変えたい」
「メンバーにとってプラスになることしたい」
「小さい箱からツアーやりたい」
「フリーライブなどやるべき」
「AKB選抜におけるAKB枠が少なくなってる」

めぐ

好大粒瘡喎

巨巨可唔可以解釋吓,日文渣

本店冇運行

我諗係佢冇運行者

佢係本店仲會留意下既MB

除衫櫻突然咁勤力既
尋日兩場HKT公演
今日一場AKB公演

AKB CD 如果冇分團，可能50萬都唔知有冇，仲點上電視節目
到時成個group玩完

仲有禾珠

咩菇
祝你好運

睇個akb台灣group就知
籌完得個588票
成個台灣group每人投一票都唔止這個數

#1 打救

講真如果有香港人入咗去
樣子行為都正正常常，我諗我都會投票支持

台仔淨係錫周子瑜見高就拜

點都係睇樣嘅

周子瑜靚咩,我覺得一般咋喎,素顏都幾樣衰

如果唔係開先例加左分團(禾珠)
Akb可以已經摺左
不過加左分團亦都令到本店嘅次世代(10期以後)
一D都唔出名

其實上面個巴打講得幾啱
根本班台仔就見高拜見低踩
就好似呢排mc jin 爆返上黎 一班蛋散衝出黎認香港驕傲咁

係無線個彈就笑佢底能仔,同$1200愛國遊行post班柒頭黃絲一樣咁柒

如果速報5萬票係馬交玲,會唔會比人黑到反皮再台日大戰

好難講

本日発売の「週刊SPA！」にゆななと載っています🎵 最近、たくさんSPA!さんに登場させていただいてます✨✨✨ ゆななとは初かな！？ チェックしてくださいねー💕 そして、今日は公演だよ💛💛💛 出演率高い❗❗❗ 私も頑張る💪 嬉しさ全開でいくぞー😍😍😍 オー👊

ps到咁

大園 樣衰到核爆， 好過生O 里O 少少，但做顏團C 拎個3排小百合都正過佢

生田繒里花⁉️

唔好同班盲既計較

咩意思先

串我珠！

蘑菇羨慕而家添8又團結又有tour咋

二次元同好唔係玲奈咩
quote錯名？

咁夠膽串禾珠

樣衰到核爆

玲奈畢業前一直都係會員 而且係第四代會長

生駒里奈屌打大園桃子‼️

唔計人 佢講出黎個啲係大家都知既死症黎
再一次睇到上面個班人已經準備好跳船

珠珠呢排咁努力得閒 又上公演

下次想強勢回歸C位

狗改不了吃屎

豬改不了吃屎

菠蘿雞

原來yunana都入左 你珠一直好似都係幽靈會員

禾珠咁多外務咁忙邊得閒同你班洗腳hea

15年重有啲免費live 典解搞左三幾次就唔搞？

島田食べるシリーズ2

青島ビール飲めたー

香港緊係飲藍妹啦

因為上頭覺得蝕錢唔捨得玩

飲青島又唔食埋火腩飯

即係其實佢地有無落到街㗎

有鳩嘅

毛利忍
@shinobumouri

本日深夜24時59分からAKBINGO…メンバーが最強に盛れた１枚、神写真をプレゼン▽向井地美音が普段見せないアレ▽篠崎彩奈ニセゆきりん疑惑▽台湾超美少女馬嘉伶▽柏木由紀の黒歴史▽樋渡結依＆久保怜音の大人ショット▽早坂つむぎが笑った…

敬請收看

比卡超~~~~

我想睇呢集多啲

左

柏木黑歷史，大家只會諗到某一單野

柏木由紀之黑歷史咁勇嘅

008總選結婚，柏木bingo自爆

谷口惠、SR配信にて運営や支店への不満爆発
「AKBGではなくてAKBのメンバーだけでシングルを出したいって話してたんですけど、『じゃあ今のAKBメンバーだけで自分で選抜を組んでみな、それで売れると思う？』って言われた時に”売れない”って言い方をされてしまって、それが私の中で悔しかった
我雖然有同營運講過“可唔可以正係出有AKB MB(本家)既單曲”，但被佢話“下咁咪得呢家本家MB既選拔，你地唔係覺得賣得出去下化？，被人話“賣唔出”，FEEL到苦呀西SOSAD
唉 呢個真

烈女不怕死 但憑傲氣
絕沒有必要呵你似歌姬
知你好過了便要分離
沒有骨氣只會變奸妃
烈女不怕死 又何懼你
不會失去血性和品味
知你一向以我去攝期

實係19野啦
但想知究竟係邊個出賣佢啲相俾文春 係咪永x
仲有無邊個mb同佢做手越襟姊妹

三上悠亞退團前柏木好似有恭喜過佢生日
傳過陽菜同優子，不過似流料多

咁撚臭串

雖然係事實姐

ONS過都唔奇
手越出名圈中b專

Sad but true

【朗報】仮にAKB単体でCD出したとしても、ミリオンはいかずとも50万枚の売上は達成できることが判明！

「歌番組でAKB48と名乗ってるのに支店メンバーばかり 」
歌唱番組以AKB48名義上既分團MB一大堆
「AKBGの選抜には姉妹グループさんの枠があってその力を借りないといけない現状なのは分かってるのでこれは批判ではなくて…。AKB48って言うからには全員がAKBのメンバーでいたい。
48G選拔無得唔靠分團MB既力量，呢種現狀我都知，我唔係批判...只係話AKB48所以希望全員本家MB都係到
アイドルの頂点はAKBであり続けたい。今のこの環境を私達の世代が変えたい。
想偶像頂點會繼續係AKB。我地次世代想改變依個境況

咁夠薑
卒業確定

分團呢家都係~30萬到

依家啲營運真係唔涯得!!
以前賣幾萬隻都係咁打上黎

家姐SR頭頂做咩咁多條J

營運廢青

營運冇諗過如果分團不參加本軍CD
分團既銷量可以再突破

J for Jurina

呢度好多團獨分子,分裂AKB

NGT48荻野由佳の事務所移籍が発表され、ホリプロへの所属が決定しました!!

真？

日刊スポーツ 大友陽平@nikkan_ohtomo

NGT荻野由佳さんに、大手芸能プロダクション「ホリプロ」から所属オファーが！！

剛剛SR有講

咁樣衰都可以簽到

留名

禾珠情何以堪

由佳正到爆！！

咁快有得移籍
連SAKURA 都仲係AKS

樣衰同簽事務所無關㗎喎

禾珠遲D可能移籍SOD呢

究竟係人氣高而簽
還是事務所計劃通

伸び率

佢果間真係乜9 外務都冇

人氣 + 人緣 + 實力

ちょっとＯＧ含めたホリプロメンまとめてみた

本店
1期：大麻・板野
2期：大堀・河西
5期：石田晴・宮崎・仁藤
7期：佐藤
9期：山内
12期：岩田
栄
2期：石田安
新潟
1期：荻野 ←New

真心o左嘴

米團又多樣野俾人黑

bug 刷票

揾鬼睇咩

咁J家囉其下男藝人

有無巨巨可以分析下,H社有咩優點同缺點

講起事務所/外務
我又諗到一個要大大力屌9湯渣既理由
如果以平均年齡、出道年資甚至總選成績
6期同埋7D2係而家成個團營運最應該要推果批
但係你會發現除左已經畢業既東李苑之外
全部6期以後既成員都冇簽過第2個事務所
或者有咩稍為有曝光率既外務/CM
唔好講話咩外務job
就連村內既電視劇都係一個6期以後既成員都冇參與過
淨低既就係得劇場洗腳同埋幾個新番組
你話禾珠霸住個C位
佢就話要set一個松J之壁等後輩去超越佢
但係乜9 job都冇
超條毛咩

全部都霉到仆街

虎牙巴應該最清楚

好大間，有石原聰美高田充希 etc
不過應該唔識推idol，其他48舊生入左去都冇乜特別有起色

我明白你嘅忿怒

最近主打高畑充希, 力捧緊足立梨花

係

仲有大阿姐和田アキ子同女神綾瀬はるか

固定薪金(?) 福利好 養老一流 好似係

川栄簽avex就簽得好啦

首先幫大檸檬整番個勁嘅外號,爆一爆D人氣先,就用

萬年一與嘅大傻瓜

松J之壁 新朵

松之傻迫

好撚柒呀屌你老母

多啲MB外簽就好啦
呢家真係好少 由AKS霸住

黑友全面進場

而家神七得櫻花一個係AKS

其實簽左佢出左村，大家覺得可以接咩job

水着女星

睇下簽邊間啦

唔簽都有個村外劇食 算係咁

其實我暗底都撐櫻
希望佢有前路

養老社 薪金固定

演員資源大量
H社既資源黎講
演員>綜藝>>>歌手>>>IDOL

連喵都可以撈到個介紹泡野既MC黎玩下
資源都幾多方面

缺點就係太大社 資源未必輪到你
而且成日覺得H社唔係好對48既MB上心
有種既然AKS養住 點解我仲要放資源落去既感覺

已死

佢話得閒燒幾張我個名既車奇俾佢就OK

板野大大

同埋就係因為大社 所以多你一個唔多 少一個唔少 萬一真係紅唔起 都仲可以食下H社份糧咁囉 得閒玩下舞台劇都幾過癮

係唔係認錯人???

我唔推板野架喎

幾好撈咁
放住係度等運到

加多幾句 我同H社間接接觸過幾次 最少係我接觸既範圍內唔撚當海外飯係飯囉

咁係啦

橙橙

6期山田樹奈叫做有dd電台,網絡電視野玩

是咪串緊禾珠個樣似男人

之前吹到老咪因為手越落仔

真巨巨

老咪個件都唔係手越

公道講，其實大部份日本公司都係唔理海外市場架啦……

話佢白濱之後就手越
話佢做柏木第三者 腹痛入院係落仔

唔知中井點諗

PRR依舊都係咁hea....佢係咪唔想撈呀

出黎海外場 都可以唔重視海外市場 咁你咪撚出黎海外場囉
第一次話唔俾搞應援 之後搞完 拎撚左D應援場面係寫真出左2大頁
第2次黎話要搞海外場 再問 一樣唔俾 之後又無啦啦話要係海外場錄全場DVD 一樣拎撚左D畫面黎用

搞撚完成個巡演 STAFF BLOG 海外應援3場一句都無撚提 剩係提日本應援 海外一句都冇

咁你點解唔俾我做呀 唔俾都OK呀 你唔好拎我地做完既成果出黎呀嘛 拎完都算 一句多謝都冇 我DLLM

總之就係快D仆街死啦H社

睇過making佢個partner 好鬼hyper
prr都係完全唔出聲

Prr就係賣hea

咁你有冇去屌佢

村內就話特色啫
村外都 hea 就等食西北風

講就咁講，佢拍劇個陣會好認真，同埋唔知點解佢圈內人緣唔弱

好似仲未聽過有人對佢拍戲態度有投訴

點屌呀?

我e家就唔玩 佢咪自己玩埋去囉

呢樣先奇, 呢條友咁唔識做人應該死硬至係......但佢d劇好似長拍長有

會唔會學精左？

會學精就唔係PRR啦 推開佢都係咁話, 佢拎ge資源同成就真係唔成正比.

咪Po垃圾啦

bin c
原來我珠年頭講過要約mako睇返場j league
2017年球季已經過咗一半啦，幾時找數啊？

要忙沖#1，睇波冇時間，不了

有100萬買2000票入面有1850張廢票
同埋用剩568620
結果同16位差568票 咁就無咗個選拔位

慘

肯定又係吉本搞鬼

【48の】松井珠理奈さんと宮脇咲良さんの2年半をご覧ください・・・【悪性ガン細胞】©

差d真係以為今日出 未來人玲奈

悪性ガン細胞

睇黎真係唔少仆街賣投左既券去呃人??

松井珠理奈 前田卒業後
UZA センター
so long 2番手
さよクロ 裏センター
ラブ犬 3番手
希望的リフレイン 裏センター
グリーンフラッシュ 裏センター
僕たちは戦わない 2番手
唇にBMB 裏センター
君はメロディー 2番手
翼はいらない 裏センター
ハイテンション 裏センター
シュートサイン 3番手
願いごとの持ち腐れ センター
マジすか5 主演
アドレナリン 主演
クロブラ
恋工場 主演
キャバすか 2番手
豆腐プロレス 2番手

試着說：「十年原石」，不要說：「資源黑洞」

總選過十萬票又唔算黑洞既
只係唔可以靠佢打救48G啫

條女啲反應。。。

條女很清楚...識精好過插人...

真心頂唔順 又姣又誇。。。 對住條佬又摸又抱

玲奈又幫SKE宣傳

鈴木なな好似係煩膠キャラ黎

就咁list哂出黎睇真係好誇張

快d同禾珠道歉啦

MASANA係玲奈走時有講過 , 同係一期生但其實無咩交流
兩個人性格都係獨行俠黎

個呀哥型棍到

俾細妹擺上枱

不過講起家人
奈奈個細妹又係好正仲要自己有SR

哥哥

推左你十年啦仆街
人地第三屆總選已經十萬票 果時仲講緊一碟一票
你而家屈到一機11票推足你十年先得果十萬你仲好意思講出黎
屌你老母

下一張仲唔輪到禾珠

無記錯既
13年 劇場盤附投票卷 15年 手機11票
所以票數俾人感覺一直大量增長咁
指麻下年quit game 唔玩 唔知營運又有咩計仔set低價俾人刷票
總選第一由24萬票跌去ard10萬又真係有啲柒既

禾紅

官方式偷跑

SKE40

其實玲奈係咪假膠曲線宣傳咋

40指禾珠似40代

所以11年前田果個第一名最值錢

應該真係手殘柒左、同埋之前個post爆左真那張相所以要刪post

不過我諗冇人會怪佢

AVEX擺明跣9佢
成隻碟連包裝到好似真係for sale一樣
又唔講仲有成個星期先出

應該係pack好等出貨

avex咪係個到攞隻俾佢掛

唉...........

整就實整好家啦 avex應該真係冇講話幾時出 玲奈又以為今日出 不過真那話嬲佢爆左佢張相出黎

有成4個嬲嬲呀😠😠😡😡

肉地幾好呀
唔洗俾idol身份縛住想食咩就食咩

當年號稱麻友接班人,我心入面嘅未姬係咁樣㗎

得閒落燒肉店撞下佢囉

係？！無留意 有無link

研究生已經開始留意 睇住佢肥大化

點解Google岡田奈奈 妹,會係露奶照嘅

[突發]HKT MB私人IG又流出

松岡摘菜
橙色HIGHLIGHT住既，非選拔有6個人
明明唔係選拔成員，點解一定要握5部先？
如果入左選拔，咁就應該大賣啦，如果賣唔出去，咁就讓位啦

點解我理解唔到佢串緊選拔成員定highlighted 個六個

點解咁易被人爆

HKT48 9thシングル「バグっていいじゃん」
選抜メンバー
指原莉乃 C ・宮脇咲良・兒玉遥・松岡はな・朝長美桜・田中優香・井上由莉耶・荒巻美咲(初)・今村麻莉愛(初)・駒田京伽(初)・冨吉明日香(初)・下野由貴・地頭江音々(初)・武田智加(初)・小田彩加(初)・月足天音(初)
呢隻色
佢串梗當中有人握手差 係邊個呢

講緊hana定mio

自己分析65%hana 35%mio

定都講梗初選拔個堆?睇唔明

奈奈成日話佢個好大波

其實橙色到底係指上邊個隻定粟原個隻色???

大過佢5倍

粟原 偏金黃
9單大換血 入開選拔個堆呢單無份但又要係咁握手

我係見到更衣室奈奈個張露奶照喎,咩都睇哂啦

梳 眼盲 搵咗兩次都見唔到奈妹sr條link

人叫松岡佢又叫松岡

講起張相有永尾份 再諗番有傳手越夫人單野係永尾爆
呢個人都相當有嫌疑

個SR 我都冇
係睇奈奈到講過 佢個妹自己有開姐

腹黑女

朝長總選成績唔錯，而且高過菜摘，冇理由會串朝長

個垃圾珠推眼盲佬肯收嗲未

唔洗問 我啊婆都知啦

即係邊個?

張圖有11個橙色名

佢寫明非選拔有6個 剩返5個
美櫻係除左指櫻皮之外第4人(個陣)
仲有個個係邊個

哦...IC

原來連菜摘都反
売らないならどいてよ

HKT48 9thシングル「バグっていいじゃん」劇場盤 完売状況 (第22次終了時点)

2017.03.21

兒玉遥 6/25 (-) 【15000】
指原莉乃 15/25 (-) 【55050】
田島芽瑠 2/25 (-) 【02000】
田中美久 8/25 (-) 【25001】
松岡菜摘 3/25 (-) 【03000】
矢吹奈子 4/25 (-) 【04000】
朝長美桜 0/25 (-) 【00000】
宮脇咲良 25/25 (-) 【55555】
本村碧唯 0/25 (-) 【00000】
森保まどか 2/25 (-) 【02000】
松岡はな 3/25 (-) 【03000】

成班都賣唔到 有乜好爭

抽左22次都係咁

其實而家48gp握手係咪仲係咁多人
定係因為mb多先攪到咁多人

嘩.....屌你老母,南京大屠殺呀,點解B站D日劇無哂嘅

綜藝都刪緊

連美劇都無埋,我仲有十集orange is the new black未睇,仆街

上網搵線上看就有日劇睇啦
只係冇彈幕冇咁好笑姐

mola mola

就嚟連偶像野都冇得睇

呢排多咗48post
本家 (已死)
8仔
栄 禾珠
難波
福岡
米團
秦國 (人妖)

差海軍未有
分分鐘遲下連JKT TPE都有

唔知海軍11月出碟啲握手會 係邊攪
諗住人少少握下C同奈奈都好

海軍到出碟我應該會開,不過就算我唔開STU艦長岡田奈奈巴打都應該會開啦

榊美優推し

Dllm 隻內鬼幾時4爆完大穫未
搞到miku要出o黎回應單野 屈完未

有咩進展

台妹收到正既女肯定有飯

又証明禾珠既力量
沒有禾珠 哪有咁多48po

嘩...咁難知嘅嘢你都知

笑死由乃post到hkt post其實都係個幾個巴打嚟

其他用團名義開po 禾珠自己響朵就推左咁耐

想講有人會開po

珠post係48黑歷史post

少年你太年輕了
記住口訣:

大家都是數字團
錢都是肥秋賺

禾珠=48G
長期推住等人知48G未來ACE個朵嘛

肥秋大Boss

跪求詳細

睇下貓頭吧對hkt單野 見啲言論好攪笑

問仲咩要自己開過ins/私底下原來佢地會不和......

咩啲人仲未識分所謂偶像私底下都係人一個
仲要成班都係1x𡃁妹 唔講是非有咩好講

睇下啲女質數先拍得住綜藝g個班可能會睇下掛始終架妹先原汁原味

最驚到時個個偽韓G啫,你知台灣韓流幾勁㗎啦

吹到上天嘅王馨走埋 舊人睇孖妹

但我去親tw行街啲女就咁睇都係偏日系多
反而綜藝先見到多韓G

睇得多大陸野會壞腦架

之前46未紅時吹到2020個整隊JPN48上奧運
而家係咪轉JPN46

舊人算吧啦,好快會比人忘記,同埋tpe唔揾番條萬年一與,一定死路一條

都唔知捱唔捱到落去

未學識日文仲要搵翻譯睇

對你地班海外飯就話日本妹先正姐
對到日本本土錢班大帝, 台妹叫exotic啊
一路走來,始終如一no one care

JPN46+48

如果揾番幾個黑澀會糖果同鬼鬼咁嘅質數就好啦

平手C，珠洗腳 ??

講起呢個
好耐之前秦佐和子竟然話snh大6團ok仲要有推
嬲豬

平手精神好抑鬱下
佢捱到2020先再算

所以真係唔好咁主觀囉
開得TPE48緊係目標台灣人同日本人架啦
理得你香港人係鍾意睇日本妹定台妹

咁可能要等麻莉愛C

smap等唔到2020真可惜
arashi唔夠代表性

我覺得真係要整隊JPN48囉, 好似spice girl咁reunit班OG

限定復活
好彩呢度無膠派

始終隔離飯香
如果整隊港女48。。。

我講代表性wor

死緊,乙女奇跡係樣板

到時你地咪有得say囉
上面D對話先有意義

希望 SMAP 限定復活，一日咁多啫

唱世上唯一的花
D情懷返哂黎

日系idol配港式粗口諗起都扯

如果有MKG48我會推
ACE想要馮盈盈個type

喵~屌你老母,啾~~~~~

[發夢]如果MKG48有陳法拉+馮盈盈+鍾嘉欣+香香[/發夢]

48歌用廣東話唱出黎 諗起都打冷震

如果要用番同一樣意思嚟寫廣東話都真係幾難
詳情就問下青如教母啦

變哂教會歌

驚險重温

第一次睇 真心頂唔撚順

最好笑係唱嗰個都忍唔到笑

live
偶像中清泉

要聽番miru家姐唱歌洗耳 叫miyuu 正過細妹
呢type簡直我杯茶

dklm

求放過 同關家姐一樣level柒到唔敢再睇

後製人地唱live㗎

睇MIKU講既野睇到扯左

講似idol我覺得要係唐寧呢類

宜家想講臭櫻啲野應該係呢度講定hkt度講

推就果邊
黑就依邊 << 因爲依邊#1主場

都係唔好，要幫#1吸流量，都係依邊

(偵探mode)
真心想知邊個爆 都好幾次啦wo
呢個人仲要同時有好多hktmb private ig 姐係表面交情唔差
最衰ig story 正係可以睇番24hr內邊個禁入去睇 如果唔係佢地實估到邊個係25
睇番有無邊幾個唔係洗腳/or輩份較高但又未俾人爆 就有啲可疑

話說你最近比人係日本炎上, 欺凌成員

咁你有咩頭緒/

杏2欺0人 磨牙

定係講緊黑櫻呀?

臭櫻比人出埋圖都話自己無野呃我地‼️

我唔信

n さん1 週前
菅井友香ちゃん可哀想。。。
私初めて欅のショールームみたけど
こんなんなの？
長濱ねるちゃん無視しすぎじゃない？
話も聞いてないし。。。
長濱ねるって性格悪いんだな笑

我個名

2:10

你貼出黎都無用 我係唔信
係隔離坂道圖區有講過 有興趣自己追

好啦好啦
我貼比呢個post既人睇

佢係隔離成個葉問咁

唔明

一個屌十個?

如果對呢單野有興趣既人
想了解多啲佢性格既人可以睇下篇訪問
唔好因為一個sr就誤解哂佢

off topic完thank you

最搞笑有人吹到佢係在日

邊個在日

長濱ねる
都唔知D source邊度黎
日本forum傾傾下單野就無啦啦咁講起
我都突左突

點解我唔係好明你講咩...

【けやかけメンバー誕生日コーナー米谷回】
米「あたし豪に短期留学経験あります」
土「まじ？他に留学したメンバーいる？」
ねる「あたしイギリスとドイツとアメリカと韓国あります」
土「え！そんなに？」
ねる「あ、でも韓国は親戚‥あ、いや親類というか知ってる人の家からなんで‥」

結論＝ねるは韓国人の血が混じっている
（後にイギリスとドイツ留学は嘘と判明）

さらに男との濃厚キス写真連投のFBを垢ごと削除

（九州？の）ラジオで留学先都市名を突っ込まれ、
「アメリカ行った時に行く予定だったんだけどくぁｗせｄｒｆｔｇｙふじこｌ・・・」
アメリカは留学ではなく日本人同士での韓国キリスト協会の交流旅行
その同時期にロンドンオリンピック開催中だったから、
日本に帰って地元民にロンドンも行っただの、
ドイツが活躍した大会だったから、ドイツも追加ｗ

地元は長崎といっても五島列島
韓国人だらけで商店街の看板もハングルの町

ちなみに名前の由来で、
聞いてもないのにあちこちで、
「ねるは寝るじゃなくて、考えを練るのねる」と発言してるが、
韓国の女性の名前で、ネル（＝韓国語の発音で、明日・未来）って意味

其實"在日"ge意思係咩

我知你實唔信

在日韓國人

正解係在日外國人
但大多數指係日本生活既韓國人
聲譽極差, 犯罪者好多, 又有好多福利
日本娛樂圈同重要企業浸透率好高

係幾有趣既topic黎
大家可以研究下, 了解下日本社會文化同現存問題

即係日本蝗蟲啦

みる姉 8月9日 新曲配信

小火田個張相

去到邊都有禾珠嘅身影

有咩問題？

lm

只因為AKB48GP=禾珠

吹奏禾珠

禾珠陰魂不散

你個名

AKB48 13期生公演 〜今やるしかねぇんだよ!〜×AKB48 １４期生公演 〜 泣いても笑ってもラストステージ 〜 DVD&BD販売決定

56歲大叔蘿莉幻齒DD青木 プロデュース「世界は夢に満ちている」公演決定！

Nana Owada -- Candidate for The 100 Most Beautiful Faces of 2017! Coming December 27th, 2017!

其實佢而家有冇野做

10月同班過氣洗腳有舞台劇
依家應該仲喺石垣島玩緊水

當笑話講

吉本最擅長將污點轉做賣點
賺到fat fat

人妻 idol 喎
諗起都扯扯地

投佢票嘅人應該好似食咗一百舊屎咁樣

=倒錢落海冇分別

痴線,乃團輕輕鬆鬆開個sr都賺2皮

一個MB賺 20000 yen?

20000港紙呀,廿幾個塔

冇得比喇
48G 自己唔爭氣搞到人氣大不如前
依家村內 46G紅過48G

你講久保
今日生日多人送野掛

不過坂道開親SR 普遍都2萬人起跳
有時成版AKB 啲人加埋都冇一個坂道咁多人睇

沉晚 Rika 都有十支唔差啦

老咪一世人最大功績就係帶起左禾1314期

渣ga

46多人睇係事實

但閒日夜晚48G 中Top 都過萬既
細 Top 8000
研都有 3000-4000
都不過不失

條裙同隔離個景咁似嘅

拎46生日正日開台既塔數同48平日開台既塔數比

NMB48 ASIA TOUR 2017
8/14(月) タイ・GMM LIVE HOUSE 出演メンバー 16名

井尻晏菜
市川美織
沖田彩華
太田夢莉
加藤夕夏
川上千尋
渋谷凪咲
城恵理子
上西怜
白間美瑠
谷川愛梨
村瀬紗英
矢倉楓子
山本彩加
山本彩
吉田朱里

唔見人妻偶像

排左期結婚唔得閒掛

唉....唔去啦,都無008

禾要睇人妻 idol
希望黎香港

最多我唔柴台
拍手拍大力d

即場舉行結婚式

即場扑埋啦

不了
禾想睇 con 不是睇 av

係即場同班飯扑喎

唔黎仲好 起碼少花生友爭飛

真係會有人為食花生而去睇?

人地處女黎

點都有d既

我去屌佢個cancer老母

今集akbingo長久玲奈好正
聽唔明問題，要有以翻譯

上兩集若林玩一輪都要簡長就知係好野黎

好想佢或者有以係麻友畢業單後企c
雖然我都好鍾意有以，但長真係靚得好緊要

下個星期有禾珠MS

歐陽鋒係咁叫自己天下第一

都估到有人會講

留名睇禾珠搶住同tamori講野，搶晒d對白

佢呢家推邊個
正係記得佢幾年前棄左miruki轉推真子

ff故 珠珠走火入魔 大叫天下第一

專心睇miru

之前就真子

天下4絶
東邪、西毒、南帝、北丐

邊個係邊個?

珠珠同邊個做安答

山本彩4種形態女仔變男神再變女神 得左

係咪得我一個覺得NGT隻姨媽紅好核突
勁多套衫都係呢隻色
其他團啲衫好多變化，佢就成日血肉築成新長城
我成日覺得ngt好村姑，完全冇興趣研究有咩女
好大原因係佢隻姨媽紅好趕客

我覺得hkt啲衫就真心幾靚，大人列車

指原係得嘅

尾二個排，右邊，咁似何傲兒嘅

史上最iPad神7

青春時計條裙
我開頭見佢後面個蝴蝶結以為佢地扮禮物

禾珠用手勢證明佢一本SKE

終於唔舉食指
禾珠又+1分

SKE營運真係開眼

要5次第一啊

除左ipad

顏值亦唔見得高

出年選白間入去可以同時解決呢兩個問題

禾珠去選港姐

白間顏值又見得好高？

當然

又真係幾似
mayuyu+禾珠

幾似
會唔會最後第三，苦呀西

出年終於到禾珠坐中間

選五年冠軍

主場商場代言人

之前係#1
苦呀西

呢啲見人見智姐
不過麻友，櫻花話晒都2代王道idol

中分+貓咀
仲差咁過#1 pose

佢應該想講有啲咩荻_個啲拖低左

百貨應百客啦

整容閪都有人鍾意啦 啲泡狗

講緊樣 我講個個樣衰係不變既事實

咪係囉 百貨應百客啦

由佳正到爆

佢睇耐左係ok既

講樣衰未輪到佢

整容咪可變囉 不過佢唔會整啦我諗 無理由本身個樣出咗街都整咁on9嘅

你咁講, 成個娛樂圈都充滿on9

我意思係佢依加多咗咁多人識 無理由知名度高咗先整

諗起深田恭子

整容 topic 增加珠po流量，搞到就爆po
禾珠又贏了

講到悶

禾珠用盡手段都要長期做連登#1

音樂之日live
SKE終於有返正常d既鏡頭

又唔諗下當初1個po都推唔郁、邊個一個人帶到家陣20

起碼都叫做令連登有地方講下48既野先

利申 非黑但不了

唔撚想再見到佢笑個樣

整返個功勞獎囉咁

珠剩係介紹ゆなな，無乜講其他

不了
非黑

後面雙馬尾個個係櫻???

yes

櫻駁返長髮真係正左好多

本家仲係唱365

練唔切隻舞

入到屋
等於Smap成日唱世界一花，Tokio 成日唱 Amb唔識串 Japan一樣，冇問題

akb晏啲仲有一次

今日UTA TUBE個陣真係好fresh

今晚仲有AKB48SHOW

制服を脱ぎたくなって来た 全7D2

嘩屌

有無人覺得首意外芒果越聽越好聽,都幾洗腦

幾清新

個腦日日自己loop 首歌真係幾正

首歌唯一美中不足係冇淨水著跳舞版MV

Yunana帶帽好正

唱制服を脱ぎたくなって来た好似係UTA-TUBE
岩岩播左

講還講

oh!

呢個係咪JKT成員

7D2真係正

奈子三條友SR

睇咗一陣好好笑

my 7d2

敵は本能寺にあり

喂我地條橋比人偷咗

冇禾珠

高城亞樹
幾耐冇見過呢個人
當年仲以為有機會做次世代top

仲有2張

可能去到明治維新先出現

禾珠是天皇 唔洗打

咁攪野
老咪/橋本/西野都有

禾珠轉手勢

睇完乃團

彩姐個樣有啲恐怖

係咪 "C" ?

下個TOPIC 係咩好

意外芒果發售中

七期櫻花同八期北川愛到底邊個會剪頭髮先

マンゴー

含撚手

禾珠係尾張人，點解唔係織田？

話時話呢排好多人剪頭髮
利申：長髮控

好似大家都唔會剪 不過禾櫻好似輸左比愛乃
利申：短髮控

原來小森美果有開ig
follow先

佢老公有錢之餘仲好似幾有錢

搵人開

新post

新post有D位開柒咗,請多多見諒